有冇人試過俾ex block晒所有contact

好似人間蒸發左咁 係呢個世界上消失

Ex琴日無啦啦搵番我

事隔幾耐

有 好仆街
沒得屌番佢 亦沒得挽留..

我都想佢block哂我所有野，咁我就可以徹底死心

有
Block左我n咁多年

+1

有咩方法？求教學

就算再冇方法搵到佢，都仲係唔會死心

我
屌佢老母

被人block 左 ig 同 facebook

你又岩喎，未放低就係未放低

巴打比人block哂

巴打比人block哂？

Me too
Whatsapp fb ig everything

有時仲會諗 係咪block左我咁多年
已經直情唔記得左有我呢個人

其實點解要block
好憎對方定點

我係block人果個 早一兩個月解封左

果時年少無知，FB,ig,whatsapp block晒，諗返都覺得on9 ,重要同班同學黎

未必係憎
只係懶得去交代 唔想再面對你

比人block左3年
電話 fb ig whatsapp line wechat

I know that feel

反而係我unfriend佢.
見到佢d相,心仲好痛

但係我會喺fd到偷睇佢ig同fb足足3年

比人unfrd同unfollow
明明就和平分手

我都係 仲要block埋wtsapp

其實咁真係好辛苦 巴打依三年有冇識過第二個？

都係為大家好

冇block
但係咁樣覺得更加難受
我寧願佢block我

有
微妙既係之後佢係街撞到我fd
仲問起佢最近有無見過我、我過成點

有 一齊左一年
但係都係放唔低之前嗰個 所以分手

有，就快一年

今日終於俾佢block晒啲嘢，電話號碼都轉埋，應該唔會再搵到佢。

同意未必係憎
因為下定決心要分開
唔想睇到任何有關佢嘅事

想減少再見到對方既機會姐，透過單方面唔再顯示到佢既野

蠢係蠢啲，但有乜辦法
一方面想佢都盡快死心，唔再留戀；一方面想自己都快啲放低

間歇性都入朋友戶口睇下佢近況
減低頻率，慢慢用時間沖淡

咩叫唔想面對

我block哂ex啲contact
因為佢太仆街

Block 晒佢所有contact
因為太撚煩，無論我做咩講咩都好明明唔關佢事佢都周圍同frd講話我樣樣講緊佢
頂唔順就block q 左

對厭左掛
我都代入唔到佢嘅諗法去諗
我個case係對方連分手都冇講就起我世界消失

我 一年後佢主動加番我唔知做乜

有 block哂我fb,msn,xanga 轉哂email 連電話都換撚埋
過左咁多年依加又調返轉add我ig我死都唔accept

Wtsapp ig fb 全block
但曾經一齊用過既ig hashtag冇del到
啲有樣既合照都應該del晒
我承認自己垃圾 放唔低
每晚臨訓前都忍唔住禁入wtsapp睇下有冇unblock到
好犯賤 但已成習慣

block左ig fb，因為分手無耐就喺ig見到佢同新男朋友影相，嗰下太垃圾喊左出黎
於是乎把心一橫block晒ig fb，都係唔想再見到佢啲野，希望放得低~
結果分手一年都未放得低

Yes
然後我寄左封信俾佢，之後就unblock左

笑jor

淨係del咗佢contact 但咁耐我都仲記得佢電話

有

但係我block佢先